係咪比人呃左

.